TG- 美食團

入黎就係為咗食
招食家user一齊食好東西
亦有波聚、酒聚、麻雀聚、睇戲聚、行山聚 等等
20歲以上 男女不限

入谷搵：

或

真食野

Hello

.

Hahahaha